老豆高血壓唔肯食醫生處方藥

佢話唔食西藥
P.S 佢係信中醫，中國武術，跌打，氣功果種人黎

點勸都勸唔到

下世小心啲，我老豆都係咁，唔奶一次野都唔人息

我自己讀nursing 都勸唔到佢
我估就算我讀到醫科，都係勸唔到佢架啦

我諗個個老豆都係咁 屌睇到都激氣 愈大愈似個小朋友

Well done!
做人最緊要快活, 病發千奇唔好救

中風唔死到時你做全職看護

條命係佢嘅 想死唔俾佢死咩

準備中風

沒咩野的只係睇幾時爆血管姐 爆完1次佢就知驚啦

認真 你研究下中醫理論睇下勸唔勸到

或者搵個中醫同佢講

問下佢點解唔信西醫
大下佢高血壓既後遺症
都係唔得，唔食藥都勸佢戒口，戒煙，做運動

由佢，之後係佢面前揀定長生店
問佢邊間好，話揀得嚟差唔多夠鐘啦

帶佢去睇中醫囉，話唔定中醫都醫到高血壓呢

偏高少少仲控制到可以唔食藥
高好多都唔食就等死啦

呢d死咪由佢死，唔駛煩，無得勸
等於藍絲廢老一樣，未燒埋身唔識死，就算中左伏都唔會話黨唔好，只會講美國佬搞到咁

高血壓+中藥整壞個腎

食左無得停, 食1世

有負作用, 記性差一大堆

唔食既話 一陣中風成世郁唔到又唔講？

中藥加西藥未必可以一齊食 問返醫生

減肥同運動先有用

利申30歲150/100

佢肯食中藥咪比佢食
各有各方法醫
逼佢都無用

咁無得搞啦，你mon住lor，唔肯食藥都肯量血壓掛，睇下高到點

早排睇CCTVB 有個節目講, 飲柿子醋好有效,
2個月降十幾度